我黎明sir想知大家鍾唔鍾意咁既血小板 18+

好想失血死

大家身體入面既血小板都係咁既樣

ok la

你老豆搵你
你阿麻搵你

你神父走狗

你地成班賤種狼狽為奸踢9我

其實你都係想大家

屌你老母臭閪

，唔洗搞咁多嘢喎

jeng

卿 讀音 hing

hing ho ball

ging

好撚正

悠木碧

咩能野-.-

點解個變態都有得結婚
我冇=.=

瑞士佬無個正常

人地有大JERJER
你冇

我都有

黎明鄉.......

55

呢個字似d 黎明𡖖